我地應承左齊上齊落呀！

我知道大家都好忙

但希望大家都諗辦法關心一下有8個受爭議既議席

佢地加埋都有成千上萬個手足既票，唔好放棄佢地

今次佢地選票主任使橫手同開槍一樣，唔處理只會愈黎愈猖狂

無論大家幫手投訴又好，叫泛民搞記者會又好，一係重投一係嘔返個議席出黎，就算結果係點起碼煲大佢等佢比人制裁，等港共知我地唔會麻木！

如果大家諗到有咩方法都好歡迎提出

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應